發夢見到有人想用屎車噴人

代朋友send，一手料，朋友夢見班西貢人好似聽日想揸屎車噴示威者，大家如果發夢見係彩虹方向同大網仔方向見到屎車就要小心